[反教條主義]69遊行係咪一定要勇武?

抗爭最忌係因為教條而唔識靈活變通
和理非非係教條
一定要勇武都係教條
睇返今次反送中 中央出咗聲 政府係一定企硬
即使你嚟多一場魚蛋都唔會改變
理性啲睇係咪真係武力升級就會推得倒條例
如果你用武力 政府一定企到最硬
除非你有把握可以推翻成個政權
而成個革命就會面對成個中共嘅武力壓落嚟
以習近平性格 佢唔care香港死人 即使香港冇晒國際地位 佢都會出老解去確保自己仲控制到香港
睇返今次反送中條例最鬆動嘅位係外國勢力同商家佬
鬆動到連保皇黨都唔係真心支持 除時搵位想走人
而呢個時候和平同道德光環真係可以係最大嘅武器
因為可以拉埋外國勢力呢個最大助力 如果有光環外國更容易插手
人哋商會同外交官唔會想泥漿摔角
好似西藏同新疆都係受壓逼
但西方媒體同政客多數focus係西藏係因為達賴係西方人眼中係和平象徵 道德光環夠大

但我唔係話69遊行完散水
好似香港雨傘革命咁和平升級 對西方媒體呢啲畫面好juicy
雨傘唔係完全和平 都有肢體衝突嘅鏡頭
但大picture都係和平抗爭
要present個story好似雨傘咁 差佬用武力打壓示威者 （個時催淚彈今次水炮車?) 示威者先反抗
咁樣外國先容易出師有名
最重要係能屈能伸
帶定保護裝備in case差佬發癲
但唔好帶利器 煙餅個啲
過往好多人唔係專登但唔記得自己背囊有利器被差佬搜到就出事
而差佬都好狗
雨革個時我係學生哥 揹住返學嘅書包 被差佬查
佢係用等別多時間摷我筆袋 明顯係想搵有冇cutter 同埋都聽過有救護帶急救剪衫嘅個啲鈍頭較剪被狗帶返警署
所以大家要保持克制 但要準備和平升級
歡迎大家理性討論行動方向 即係有任何人有任何意見唔好一下就五毛咁ban落去 大敵當前最忌係敵我不清 被分化

Ok

拍拖係咪一定要扑野？

無埋一定必要嘅，不過如果你已經諗住唔會，就無謂side我時間

冇話一定唔會但亦都唔好覺得一定要

推
香港一定要爭取外援，劇本好緊要

啱呀 教條主其實同做左泛民黃絲冇咩分別

主義

可以留守但唔可以勇武

我地要比班警犬有耐性等班警犬忍唔住咬人比全世界直播影到就我地勝利既開始

咁上次係咪當贏咗？？？

贏咗啲咩返嚟？？？德國收容難民的機會？？？
不過又唔可以當輸喎，有義士入獄都有納稅人養，食窮政府，似輸實贏。

精神勝利法

今次比上次更多外國勢力關注
外國商會同外交部都有出聲
道德光環可以俾佢哋有更大牌面打人權牌
今次外國勢力唔止淨係口交
歐美國家審視香港關係
美國議會想推香港人權法
侵侵貿易談判可能會加埋人權條款
呢個時勢好多嘢一齊夾住支那

係咪tldr

樓豬
你有無試過現場比人打爆頭？
和平唔到架

有 隔住頭盔冇爆頭 但震到流鼻血
我唔係話要完全和理非非坐定定被人拉
正如我所講 雨革係有好多肢體衝突 但世界都會視佢為peaceful protest
因為係差佬開第一槍
所以要重演928和平升級 警察發癲
市民反擊

唔勇武有用呀，和平係最大武器